美斯C朗今晚登基後 將會有真世三誕生

個人覺得唔會係草尼馬 死扭去最多守衛既地方 仲成日拖慢節奏 唔太有大將之風
夏世三 我覺得仲未夠班

暫時覺得基沙文 麥巴比 迪布尼 伊斯高 有機